【周庭被DQ】有官員表示要「註銷」一代年輕人

立法會議員邵家臻今日（27日）於今日周庭回應被DQ記者會上，提到曾聽到有官員稱要「清洗」這一代年輕人。他其後接受《香港01》查詢時，披露消息來自一位學者朋友，約一年前出席與青年政策相關、討論佔領運動後相關事宜的會議上聽到。朋友於會後氣憤地引述有官員在席上說：「（港府）會Write Off（註銷）呢一代人」。

立法會議員葉建源指未有聽聞，認為說法可怕。他指若言論是於前行政長官梁振英時期發表，他認為不無可能，因為根據梁振英的行事作風較對立，其智囊有可能會說出此等言論。

曾經聽到。學者朋友

就快小支支都被註銷

根本共狗只放心自己養開班戲子大中狗入議會！！！！

繼續大龍鳳含撚保送新舊紅鵪鶉3代盡取港九新3席！！！

葉劉又拎689出黎

【緬甸化】

以後只能出無政黨背景政治素人去選「代理人選舉」
由政治人物站台

好撚型
仲勁過毛主席

你write off完香港人你都係咁先

共產黨清洗過氣棋子從來都唔會手軟

年輕人表示要witre off你班死老野

唔熟讀近代史既後果
以為自己企係勝利既一方

事實證明，所言非虛